求貓狗嫌棄劑推薦

屋企隻貓亂柯屎尿左一段時間
已經試過幾種方法
1.日日清貓沙 > 情況持續
2.換更大嘅貓沙盤 > 冇用
3.索尿入砂盤 > he don't give a shit
4.見佢去廁所就讚 亂柯就罵 > 彩我都傻

別無辦法之下只好考慮最後手段
貓狗嫌棄劑 有冇巴絲有試過同樣情況

補番少少資料

男 2歲近3歲 已閹（一歲前）
冇轉過擺位 冇換過貓沙牌子 冇搬過屋
呢間屋已經住左一年有多 一直冇事
換過貓糧 楓葉》Orijen 但係換之前已經亂柯緊

其他代替品都得架

1

有d天然既係橙皮/香草整成 但未試過

驚啲味一散佢就再嚟

揾咩地方亂屙？
之前去spca領養有隻貓鐘意喺布上面屙
原本想接佢但職員話要train到佢去砂盆先俾接
我見隻貓已被接走，可能去spca問下有無得train

之前係廁所門口(人用果個)
依排係門口 柯係鞋到

試過冇擺鞋都柯 但冇柯係其他地方

係咪唔鐘意踩住啲砂嘅感覺？喺門口屙嗰陣有無扶住門級？
唔知係咪鐘意個扶住個高度，下面無砂個感覺好啲

嗰啲噴劑無用，試過噴完啲味散左就無效

果個位應該冇野扶
但佢由細到大都用呢隻砂 唔會咁有性格忽然唔中意啩

推

似發脾氣？

咁要點先令佢下到火